勝利球迷諗好改著邊隊波衫未呀？

剪左牌未呀？
未剪就拎返去換件西班牙啦

換番件英撚啦 咁撚好運 實世界冠軍啦

未剪牌要換返adidas，比利時有冇個諗

有冇得諗

岩岩去補錢換左件俄羅斯